人生冇意義了

屌你老木

臭雞

你講乜撚野屌你老木

你不愛我了嗎

你琴日話分手

木德你屌

絕交了

出黎隻dup

鬧我波波未撚死過

老公

怕你麼?

搵你個浮雲老公啦

bb

你係我老公呀

死八婆，咪撚勾我老公呀，面都打甩你㗎

你做咩鬧9我波波 你老木

碌左個波子入黎

我唔係 88

波波你唔係聽佢up呀？

你好快啲走呀，再俾我見到你同佢一齊我頭都扭甩你

以前你會維護我㗎

你再鬧佢我就打甩你

鬧佢就唔德

又同樹枝耍

咪就係

你做乜咁維護佢

你好嘢，你同你條新歡一齊啦，我唔會再理你㗎啦

好淫亂

你搵你個浮雲老公啦
佢一表人才

想你呷醋呀

樓主勾我小2走

屌你老木自信狗
講乜撚野

賞打？

john?

講中左發爛炸

想睇寒冰戰士個邊多d

原來你做咁多嘢都係想引起我注意

就黎打內戰

點解要叫寒冰戰士

shy了

大東兵
大冬兵
寒冬戰士

唔會同你完

搵返浮雲狗未

佢娘娘未洗佢腦

示愛未

樓主星期五唔叫老婆黎？

我叫左波波黎

講緊你樹枝

咁樹枝點算

賤狗

你班撚樣唔好離間我同波波

你都係

比比鳥

？？？

屌完屎眼唔認數

討伐你班撚樣

度高？

除鞋喇望

佢同佢件波波happy啦，我都只不過係一件用完即棄嘅玩具

平底

賤到

有撚 屌你老木

自信鞋

原來你咁撚仆街
player 青

唔好再尾
波波唔會信

波波，奉勸你一句，他朝身體也相同

浮雲狗會對你好好

好襯

u 太mk

me real toxic

收皮啦

幾時截數

加唔加入我地食雞團

聽日五點前

做咩

大波小爾係咪真係好大波

男人想有幾大波

肥佬波

陳某波

渣我個波

射波

健太搵埋伊沙 ok？

屌 想笑死人咩